今場都屌奧燒無撚野呀？

見到隔離po個個都當奧燒戰犯就覺得燥
人地就算走動得幾少呀
作用都大過其他所謂攻擊球員
基本上德國幾球有威脅既波都係靠奧燒傳送
要捉戰犯 德國隊大把人可以做啦
又唔講下Werner 射失幾多球
又唔講下曉敏斯頂失幾多波
又唔講下卻奧斯解圍回傳
又唔講下紐亞甩手差啲比人入波
兼最尾肉尻酸

自膠 曉姆斯先係

老老實實，點解連登仔對奧燒特別苛刻

根本 太多人唔識波
係咪都都話廢
今場 傳左幾球key pass
只係d人入唔到
無佢 我諗都係鳩斬

認真，唔應該屌

根本佢先配得起德國

因為佢踢阿？

紐亞上到勁前

因為佢係爺爺最後一個愛將

屌慣左

德國賓施馬

因為佢個朵叫歐洲助攻王

如果今晚冇岀奧燒只會更加難睇

根本成場得佢做到野 幾球key passes 都係佢既傳送

世界第一門將肉酸到

所以咪屌到佢頹撚左

佢天生個頹樣又好摟屌

Key passes:

Özil: 7
Kimmich: 4
Kroos: 3
Werner: 2
Reus: 1
Goretzka: 1

可能因為淨係叫得出奧燒

頭號戰犯
肯撚定係鼻屎佬

奧燒就是原罪

岩呀 換梅拿入黎都唔知做乜柒

隔離po啲人話佢老母都斬到啲key pass

U know why

reus有球分比左邊就單刀,佢傳右邊

Ozil 有球one two 完再撞比Werner 空哂佢射柱邊

根本路夫on9，打451，前鋒出迪母華拿

要屌一定係屌紐亞先
On9守龍行到去中場咁制

仲信Werner

仲要懶型想扭過條友

佢係咪德國人黎
入場唔唱國歌
hea 踢

佢根本唔係柱躉中鋒，踢451仲放佢最前，佢又成日走邊，中場就多人到無位走，前面就無人要波

其實真係好唔明點解要當佢甲級戰犯 明明有好幾腳傳送都可以直接構成入球 係唔係針佢精神面貌太差？ 點解呢度d人咁唔公平

失左好心就犯規啦，一係就即刻返龍門啦，都唔知佢做乜9

上場都有人話"奧燒入嗰球好靚"

土耳其人黎

Mesut Ozil vs South Korea:

81 passes, 85% accuracy, 7 key passes (3 clear-cut chances) , 4/5 successful dribbles, dispossession 2 times

淨係識得丁key passes
得果3球clear-cut chances
5次過人得4次成功
全場失控球2次咁多
85% accuracy of passing但有醫院波
有咁既辣殺好難唔輸
唔怪佢怪邊個

其實係，佢啲身體語言係摟屌

佢係中場其實攞好多波，硬係覺得d走位有問題，好難俾到波

連登仔係咁

連登識閪分析咩
日日話假波仲同佢地認真

唔怪得原來入藉兵
梗係唔會搏命啦

以呢度d人嘅水平 你段野曲都當直睇啦 冇用嫁

眼神唔夠堅決

唔去踢德甲都算 仲要踢英超阿記 戰犯肯定係佢啦

雲拿真係好撚廢 場場都射失幾百球

阿狗就是錯

岩呀 今場起碼miss左兩三球 突破能力又廢 把握力又冇 食屎啦

係咪卻奧燒

跑咗10k都比人話散步
中前場全部都係10-12k

其實可能淨係屌佢唔跑/唔回防

同埋一交失完波唔會即刻圍番個波而係企係到

其實淨係斬比曉娒斯果球好靚
應該好好頂，正常已經入左做英雄

佢係唔可以美斯C 朗果類一人扭轉局面
都唔係魔迪咁滿場飛控制戰局

佢係真係比一腳波，今場都叫做左自己份內事
隊友唔入都無計，肯定唔係最差先

利申 : 近年佢係退步加身體語言差我同意

其實都唔止個球 有球one two 又係配合得好靚 傳比Werner

係，所以話佢已經交左功課

連登仔淨係睇跑唔跑得多 其他嘢理撚得你

因為好多part time球迷只係識奧燒

因為好多part-time球迷冇睇波

真心覺得佢盡哂力

遊生個阿狗page又屌奧燒

Yes

最廢係timo

因為袁文傑成日屌9佢

有冇link

其實奧燒好慘 隊波輸一定怪佢
因為佢係阿同德國隊都年資 名氣最大
無人睇下阿同今年德國前場咩料先啦
無奧燒呢兩隊都係兩翼鳩斬

佢成個page del咗，暫時搵唔番

因為佢再一次做唔到大心臟

Werner真係廢 場場睇佢抄飛機

Werner + Ozil + Khedira
三大毒瘤

利申：以前好鍾意Ozil

見人講又跟風講

文傑又奧燒第一日嚟已經反佢

果陣仲屌皇放走後面兩個

Reus 二奶命

Ageer,今場罪人唔會係佢，表現發揮唔差

有睇開阿就知 出左ozil（hea踢版）好想快d換走佢 到真係佢射波唔出場嗰日就發現成場無人hold波，比波，控制節奏
同埋d人成日覺得佢hea 但係佢次次都跑得比嗰陣嘅山齊士多 因為佢係要防守
最大可能比人針真係個頹樣 好多印象流

係人都知奧燒梗係用黎狂過人爆底傳中，唔洗組織直接踢高個波同隊友衝啊，要玩重炮遠射，同埋身體對抗架啦。

其實佢係咪覺得自己腳法真係好好 ， 平時傳下波梗係無問題， 今次大傷完仲走咁出把撚咩， 走埋佢上黎打多個又真係唔覺得會勁好多囉

迫巴士 雲拿冇發揮空間
出基迪拉又做唔到圍住黎屌個效果
反擊慢撚到
明知呢場搏命又放梅拿係後備

嗰陣梗係屌佢放走Ozil
你諗下隊皇馬前面個個都肯跑
Ozil就更多空間同機會俾killer pass
尋晚隊德國，屌你老母塞撚過紅隧
Ozil攞波都無位俾
佢尾段攰到散步咁都仲唔換佢

奧燒都咁多人吹奏
我就知迪布尼係有幾撚勁

燒個種打法 hold波 >望 > 對方跑番自己後場> 對方已回防> 鳩傳

仆街呢D同神丹打法有乜分別？

一話即pass ，但根本你呢種打法 無人意會到你囉 ！

你噏乜？

雲拿廢足3場，係都屌佢先啦

根本奧燒要有個好既前鋒先做到野
前面雲拿打到成pat屎咁
俾咩波佢都入唔到架la
奧燒最大問題係佢有得傳絕對唔會射
條友完全唔會諗去主動做多d野
呢野咁多年都無變過
不過成隊德國一d鬥心都無 就算啦

唔係淨係前鋒，兩翼都好重要

奧燒琴晚傳比曉姆斯嗰球

丁跑動不如丁猁啲中場，跑到隻狗咁添

岩啊

我淨係覺得第二場一冇臭燒成隊比波 走位 默契好咗lo
第三場 又打回原形 節奏慢到人都忟 比波又比咗人背脊

屌你老母 打到咁都仲要屌鳩奧燒冇野嘛
下下跑返去中圈攞波組織但冇人走位配合 比細哨你都冇用啦
好啦 餵到比你班德國大帝口度又敗家浪費機會
屌你 一場create 7 key chance 美斯都未必得啦 你班德國仔把握唔到又屌
話佢hea嗰班唔知有冇睇波 佢跑動10km+
仲多過kroos
呢場要屌都未輪到佢啦

利. 以前反燒 以前未睇之前又係同班人同一觀點 睇左佢好多阿狗既比賽改觀

的確今場成隊波有好多個都好垃圾
兩隻閘下下谷到入禁區，唔知以為變左打多兩隻翼
基迪拉慢到冇朋友，完全幫唔到手
卻奧斯連續三場有失誤導致失波
列奧斯、哥列斯卡隱左形
華拿就唔使講，拉邊出唔到波、冇突破，打中間又冇晒影
點解屌奧燒，當你睇住佢慢慢hold住個波，明明打反擊都可以等到韓仔返晒黎。可能有人會玩數據，話佢有7次key passes，但唔好意思，佢踢得太慢，你交key pass，但人地都返晒黎，伸晒腳出黎擋，點撚樣入呢？

支持要出多D 佢啦以後

吊

之前出梅拿，無表現，成班話鼻屎佬話淨識用契仔
而家又話放後備

根本好多個都垃圾
出邊個都死

成班無鬥心無動力
諗住00都出到線

冇人屌卻奧斯同哥利斯卡？？兩個做vip wow

第二場真係好左 ? 高美斯出黎之前未又係老鼠拉龜咁..... 同今場未又係差唔多 係卻奧斯最尾入個波 令大家感覺上好d 姐 果場瑞典絕對值得贏 係個鬍鬚仔出黎on99

要屌就屌點解唔用多D brandt...

頭2場後備落黎都威脅極大...屌你明顯召攻要羸

鼻屎佬用基迪拉卻奧斯同哥列斯卡咁驚輸

添姆雲拿陀衰加又照用

係勁就唔洗踢阿狗啦

樓主應該昏迷咗幾年無睇英超？
定第一場德墨都無睇？

佢今場係好咗 不過屌佢係態度問題 望到佢啲散步逼搶真係火都嚟埋

一場波貢獻7個機會（今年世界杯單場貢獻最多機會球員）都叫踢得差
係要搵位入奧燒懶係識波咁 人屌你又屌

第二場都係打得亂, 冇人直傳交波, 先打多好多邊線, 不過一樣咁迂迴

打傳控 一甩就要逼 華拿萊斯打開
有幾次佢兩個前場逼緊 左上影住奧燒係前面半場慢慢行緊
屌佢老母

得喇 懶係識波先屌奧燒
10號仔拖慢黎踢妹妹下再傳所謂既key pass
有幾多球真係直接攻門？

無人前插，無人跑，
焗住要hold住波等人上，
點知班仆街德撚又唔撚郁，
呢下先係死症

德狗係咁嫁啦，輸打贏要

人地奧燒係土耳其人，叫埃爾多安做my president 嫁

成班人企死哂冇人走 兩閘壓到咁上變相逼咗2翼入中路 結果幾條友入哂禁區得個企字 又打唔到啲爽嘅小組滲入 以為自己係哥狗咩鼻屎佬 呢隊德國跟本係踢速度同反擊嘅料 走去夾硬踢傳控又唔撚識踢

冇feel

話時話 其實基迪拉勁係邊？
攔截又唔算特別勁 又慢 傳波又唔覺幾好
但係又有咁多豪門踢

muller都係

Muller話晒都拎過一次世盃神射
係今屆踢得差
但基迪拉真係r爆頭

佢尋晚應該幾懷念基佬d頭鎚

明明今季踢祖記唔差

皇馬有無佢咪一樣入咁多波

係阿記打到硬晒軚係事實黎架啦
要屌唔係只屌佢, 係屌晒全隊啊

即係 你踢波 有條豬隊友hold撚住個波 你對手回防哂 然後個豬隊友先傳個波比你 擦傳送成功率 ！

同時你個豬隊友 忽然no look pass 比你， 之後你接條毛
而場邊有觀眾屌柒你

究竟係你豬隊友問題，定你自己配合唔到佢先？

唔少key pass都係咁穿打身後波
但豬隊友好多回傳/傳唔中就曬左

btw今場罪人有排都數唔到奧燒啦

D撚樣最叻講奧燒HEA踢
同碧咸靚仔 最叻射12碼一鳩樣

老老豆豆佢跑動唔算少 有時仲好多
比左3個黃金機會 D撚樣咁都入唔到反而怪佢
痴線 個樣生得HEA真係天生戰犯黎

你冇睇垃圾阿就唔好出聲
你睇下D 英超ASSIST RECORD先講

印象流

RECORD? 阿記排左邊啊最後, 奧燒去中超都可以係皇帝TIM, 繼續做數據囉

多assist 因為阿狗唔靠佢會仲仆街 腳腳波要佢分 一分唔掂成場食哂屎 所以而家阿狗排第6

利申：20年阿狗 ，支持燒有價好賣，遅D體能差，都唔知點算！

因為好多突然球迷今年撐德國
而突然球迷會因為邊隊上屆冠軍就撐邊隊
世界杯未開前身邊個個都話德國今年大熱
我都笑出聲
睇過下歐聯同友誼賽已經見識到德國今年應該行唔遠
結果佢地撐嘅大熱出局
又唔識睇波就梗係覺得10號仔無咩作用

我都笑出聲
馬後炮

笑撚死我 依家打1人球隊?
我冇話OZIL係TEAM HEAD
但話佢廢真係得啖笑

廢就係廢啦講咁多, 不過我都係個句, 唔只佢一個廢, 今次除左BRANDT, HUMMELS之外, 全隊德國都係廢, OKAY?

係呀 好撚廢

根據FIFA官方的統計數據，奧斯爾其實不算懶，最少沒有散步球場。全場奧斯爾的跑動為10188米，比全隊正選平均9911米為多。以正選踢足全場的球員計算，奧斯爾比一對中堅跑得還多，少於同樣是中場踢足的列奧斯（11133米）和卻奧斯（11250米）。當德國沒有控球時，奧斯爾的無球跑動為2537米，比前鋒迪姆華拿的2524米更多。

因為咁先顯得自己識波牙

咁以後屌咩好啊 懶又唔屌得
傳波又屌唔到

屌佢無feel 樣hea 慢跑唔算跑囉
最好奧燒搶波傳波突破入波一腳踢添

奧燒bb

你落場踢世界杯
一定要有個好嘅精神面貌比人睇啦
成日好似未瞓醒咁
抵比人屌啦

學下梅拿咁係咁鳩叫
就算好似梅拿咁控失幾十球都冇人會屌你

結論就係奧燒生得樣衰
唔屌你屌邊個

Assist record?
五年英超 四年助攻都單位數？
五年入球都單位數？

總之輸波就關奧燒事 理得佢有冇跑動 幾多key pass 有冇入波助攻
盲反又然

文盲？ 返去讀多書先講野la

Key pass最多都比人屌

都係路維錯 出佢

德國前鋒冇用都唔係第一日嘅事
德國 踢到七成半控球 對面全隊係哂禁區守 撚有位比你傳 你咁叻傳到啲人密密麻麻又射唔到 你估真係fifa咁㩒個圓形就即刻起到腳咩
如果奥燒係踢南韓就大把空位畀你killer pass 比son

臭燒是無辜的

無睇， 佢係咪去到柏金killer pass D質素？
好似assist record 多過柏金

比你你出柏金定燒？

又黎丁精神面貌既傻閪
要屌既 尋晚成隊德撚都差啦

你唔可以咁講
身為德國國家隊嘅一員
點可以用咁嘅表情去踢波

你一定要非常肉緊七情上面
唔可以交失波

全場不能停止走動

拎到波要即刻轉身比個靚直線
用你嘅傳球去幫企定定嘅隊友走位
就算對方後防密不透風
你都要用手術刀一下吉穿佢

隊友一失控球權 就要9秒9 衝埋去搶返
比人截到打反擊 如果失球就係你責任

如果龍門出黎扭失埋
你應該一早企定喺己方龍門前面
等對方冇得射空門

做少一樣 你就係輸波罪人

係咁架啦，通常每隊都有一個戰犯，總之輸波就有理無理屌左佢先
阿根廷係希古恩，法國係普巴，巴西係尼馬，德國咪ozil

因為佢唔係拜仁球員+德國血統

喂 事實都唔好講出黎呀
人地會嬲嬲豬